屋企人職業係賭博 你問我答

如題

欠債幾多

暫時無

賭咩多

應該係百家樂

贏咗幾多錢

咁耐以黎?
2/30年點會計到
我都未出世

屋企人生活而家點? 有無欠賭債?

依家生活幾好 繼續日日去做野(賭博)

無欠過

職賭落注唔同一般賭仔架

仲以為係姓何添

買咗樓未

2層

唔係過澳門

上網賭錢?

船

有冇興趣繼承衣缽？

有少少
但老母唔比

係咪真係有人識特異功能

可唔可以帶埋我去搵食？

齋玩百家樂定點